啊漿同我邊個唱功好d

我
漿

屌你老母留名

屌你老母除左留名仲識做乜！？

我都想知